#Описание решения задания отборочного этапа BEST HACK 2018 от команды Prost0Team 

Капитан команды - Иван Семенченко
***
В программе реализован список членов команды по заданному XML шаблону. Каждый элемент спсика при нажатии открывает активность с подробной информацией о члене команды. Заполнение списка реализовано с помощью базы данных Realm (далее БД). Также реализовано добавление членов команды с занесением данных о них в БД посредством кнопки в правом нижнем углу экрана.

Для установки приложения необходимо скачать файл app-debug.apk на устройство и запустить его. Чтобы собрать проект, необходимо настроить kotlin (следовать инструкциям android studio при первом открытии проекта).

Для размещения БД в памяти устройства приложение требует следующие разрешения:
*android.permission.READ_EXTERNAL_STORAGE;
*android.permission.WRITE_EXTERNAL_STORAGE;

Минимальная требуемая версия ОС android API 21

Приложение тестировалось на следующих устройствах:
*Xiaomi Redmi Note 4, android 7.0;
*OnePlus 5t, android, android 8.0;
*Nexus 5x, android 8.1;
*Lenovo A2010, android 5.1;
***
Программа написана специально для хакатона BEST HACK 2018 командой Prost0Team 
 __________________________
|Контакты для связи:       |
|https://vk.com/shdfighter |
|https://vk.com/ivan__1995 |
|https://vk.com/id101013582|
 __________________________